Fyra-i-rad

AI:
1. om den kan vinna ska den göra det - KLAR
2. blocka mig om jag kan vinna i nästa drag - KLAR
3. inte lägga på ett ställe som gör så att jag vinner - KLAR
4. om den kan vinna genom att lägga 2 gånger ska den lägga på en av de platserna - KLAR




9. lägga på ett slumpmässigt ställe - KLAR


Annat:

- implementera __str__ metoder för klasserna game och player - KLAR
>>> g = Game()
>>> print(g)

skall ge något meingsfullt

- klasser till egen fil - KLAR

- fundera ut 1) vilken statistik 2) var och hur den skall sparas i objekten. - KLAR
- uppdatera __str__ - KLAR

- fundera ut hur logiken i en cpu spelare kan modelleras i ett eller flera objekt